###
	作者：工82-dqy
	第一次更新：2020/01/02
	第二次更新：2020/01/03
###

第一次更新：
包含了2019年PPT全部未删减内容，比较冗杂，
可以自己用XMind软件删掉部分不考的部分。
因为用了软件自带的平衡布局模板，可能看起来和课件顺序不完全一致。
介意的话可以在XMind软件里把“格式-自动平衡布局”勾选掉。
“思维导图(pdf)”文件夹其实就是给没有XMind软件的设备导出了一份可阅读的版本。

第二次更新：
补充了XMind软件的下载方式
和Windows系统破解版（因为部分功能收费所以我淘宝买了破解的完整版x）
带有淘宝指导的详细链接如下：（好像已经过期了，我就把链接给删了，因为那个淘宝卖家已经倒闭了x——2020.10.28）
